====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je souhaite vivement que les concepteurs s ' intéressent à la question des opérations peu denses qu ' ils ont tendance à rejeter en offrant au mieux des solutions de substitution (habitat individuel dense , superposé , intermédiaire , etc . ) , lesquelles introduisent de la densité tout en tentant d ' intégrer des réponses à la demande sociale (calme , espace privé , etc . ) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ intéresser, rejeter, offrir, mieux, tenter ]
marqueurs_niveau2 :: 4 :: [ rejeter, offrir, mieux, tenter ]
appreciatif :: 2 :: [ offrir, mieux ]
boulique :: 2 :: [ rejeter, tenter ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ offrir, mieux ]
boulique_niveau2 :: 2 :: [ rejeter, tenter ]
axiologique :: 1 :: [ mieux ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ mieux ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 22


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ intéresser, rejeter, offrir, mieux, tenter ]
marqueurs_niveau2 :: 4 :: [ rejeter, offrir, mieux, tenter ]
appreciatif :: 2 :: [ offrir, mieux ]
boulique :: 2 :: [ rejeter, tenter ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ offrir, mieux ]
boulique_niveau2 :: 2 :: [ rejeter, tenter ]
axiologique :: 1 :: [ mieux ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ mieux ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 22

